中國於中國舉辦的中國盃四強不敵泰國出局 無緣捧起中國盃

中國又然

入到四強已經滿意了
厲害了,龍之隊

桑治拿斯恩

秦國都唔夠打..

秦國呢幾年勁撚左好多

等於阿狗舉辦酋長盃拎唔到酋長盃

下次又要穩隊更加弱先得